有冇法國欠父愛嘅女仔都好易溝

唔係想利用人地不幸
但我法國單親家庭跟媽媽長大嘅女仔都好易溝
成日都好需要男人陪
稍為對佢好啲哄下佢都已經抬起羅友等你屌

相反欠缺母愛都好難搞

英國嘅女仔都幾易溝